Pagina web de una Landing Page - es responsive por lo tanto se puede ver correctamente en cualquier dispositivo mobil.
se utilizaron las siguientes tecnologias para este desarrollo:
1- HTML5
2- CSS3
3- Boostrap 4 

Es necesario bootstrap 4 para su correcta ejecución.
No se necesita instalar ninguna otra herramienta adicional.